Maar duidelijker was de schelle stem van Tinker Bell.
De jaloers fee had nu alle vermomming van vriendschap afgedaan en schoot op haar slachtoffer vanuit elke richting, knarsetandend elke keer dat ze aangeraakt.
'Hallo, Tink,' riepen de jongens die zich afvroegen.
Tink's antwoord luidde: 'Peter wil dat je de Wendy schiet.'
Het was niet in hun aard om te vragen wanneer Petrus het bevel gaf.
"Laten we het doen wat Peter wenst! "
riepen de eenvoudige jongens.
"Snel, pijl en boog!"
Alles behalve Tootles schoot door hun bomen.
Hij had een pijl en boog mee hij, en Tink noteerde het en wreef over haar kleine handjes.
"Snel, Tootles, snel", schreeuwde ze.
"Peter zal zo tevreden zijn."
Tootles paste opgewonden de pijl aan zijn boog.
"Uit de weg, Tink," schreeuwde hij, en toen vuurde hij, en Wendy fladderde op de grond met een pijl in haar borst.
Hoofdstuk 6 HET KLEINE HUIS Dwaze Tootles stond als een overwinnaar over Wendy's lichaam toen het andere jongens sprongen gewapend vanuit hun bomen.
"Je bent te laat," riep hij trots, "ik heb de Wendy neergeschoten.
Peter zal het doen wees zo tevreden met mij. "
Overhead Tinker Bell riep "Silly ass!"
en schoot onder.
Het anderen hoorden haar niet.
